有冇人今日個鼻好撚辛苦

係咁打乞嚏 流鼻水

今日空氣真係差到仆街

差唔多瓜得

去咗北京咁

我都係 鼻敏感瘋狂發作

禾吾得垃

鼻敏感
捽鼻捽到下世
加埋眼水鼻水
感覺就死得

我係咪上世殺咗好多人
所以今世有報應，有鼻敏感

日日訓覺就單邊鼻塞

開冷氣又塞
唔開又塞

好辛苦

有冇打丁先

我睇唔止打丁，上世肯定姦咗唔少良家婦女，今世先會有鼻敏感，仲要喺香港出世

我都係，不過我係打乞嚏，打到啲骨都散

每逢秋冬天 冷氣地方 有條毛吹過 都打乞嚏
仲要係連續打十幾個 被人話似狗呔
你估我想架咩

咁大個仔未試過兩邊透氣

今日呼吸困難

依排空氣好撚差